今日求下你地一齊迫爆港島，勇武盡可能避戰

今日係和理非活動，要話俾政府知即使你點樣打壓都好所有真香港人都唔會驚。

有人話今日部署好晒不如玩18區
其實人多先係最安全
被捕人數最多唔係三次過百萬人嘅遊行
淨淨係分散嘅8月5號（希望冇記錯）

如果個個去晒18區，冇睇到去咗港島既話，已經成為左condom仔
機場已經比狗撚左一次
總之人多就最安全
最前線勇武已經唔係得返好多，仲要分到咁散
同送頭冇分別

埸運動已經係國際關注
今日如果可以和平咁樣迫爆 ，佢先出手係佢理虧
gear一定要帶，但非必要時唔好出手
人多就是力量，希望可以再次過百萬

即推

Sorry for1999
自推10次

.

9

8

push

7

推

6

5

聚焦一處! 淨係上環個單, 因為有好多手足去左CWB, 已經分化在實力

大力pish 今日人數多 冇衝突 真係可以大大力車落黑警到 等大家都明白黑警係反對唔到我地行使公民權利！

今日好大機會再出水砲車，各位小心

一pish 再pish!

同意

4

乜撚野叫勇武避戰

推3
分到咁散
18區
狗分5隊轉個頭就清好場啦

即係盡量唔好出手囉

唔係你想話避就避，係popo想開波，然後再拉人

請大家download pokemon go

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

be water

港共咁做只會令更多人出來行街

今日做咗文宣咁耐
大把國際記者
如果今日原本和平，係佢哋開波嘅話但係佢哋理虧
同埋拉得刞多人都係分散晒嘅日子
三次百萬人遊行係相對安全好多

避咩戰
兄弟爬山

反而今日盡量唔好分散人手
唔好一d 係銅鑼灣，一d 灣仔狗總，一d 係中環，一d 係西環
分得太散反而容易被狗捉

今日做咗文宣咁耐
大把國際記者
如果今日原本和平，係佢哋開波嘅話就係佢哋理虧
同埋拉得刞多人都係分散晒嘅日子
三次百萬人遊行係相對安全好多

遮打、遮打、集中、集中

你地popo仲會介意記者屌佢地咩？
佢地已經無性，而且尋日係咁拉人就知佢地會今日開波，分分鐘出水炮車

你覺得popo仲會介意記者屌佢地咩？
佢地已經無性，而且尋日係咁拉人就知佢地會今日開波，分分鐘出水炮車
狗鐵又係咁封，佢地擺明就唔想和平

屌 我啱先又上唔到

我都係

18區係for狗鐵封站既後備方案

人要多

有邊次係我地出手先

黨鐵好多cam,又直達狗總，保護下自己，包實d

你究竟有冇上過前線
避戰係連set路障都唔做
一些路障佢地就用依個藉口開路
要封就用人迫爆!

唔撚明 佢哋由頭到尾都理虧緊 你講乜春

底線，不送頭！

不切割

避戰
不被捕!

荃灣都出過啦
如果唔介意
連記者會都唔使做啦
同埋今次如果有不反對通知書
一定好多人
所以有好多國際記者
本地同國際已經有好大分別

同埋人少先容易俾人拉

但睇今日
總之今日去邊就自己諗啦

何式凝？
呃鳩人企定定俾人拉

仲信你？

其實大家經歷左
差唔多3個月
都仲未了解勇武？
佢地從來唔會喺
遊行隊伍附近出擊
佢地知道自己嘅計劃
唔通有行動會喺到揚？
所以請相信 真 • 勇武
以上....... 老母的話

先出港島再每條MTR線一區有無得諗有無得搞？

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
非耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

加油

次次人多先叫勇武避戰

迫爆完要點走?

狗鐵已跪 大家一定要快閃 提早走

總之唔好送頭！

態度正確,今日根本不宜勇武,對家已經準備哂劇本想endgame
尋晚吹個d決戰上路風真係好撚奇怪
今日和理非夠多人就得,聽日一齊入機場

所以咪話今日係和理非主埸，要人多迫爆！
如果分晒18區，咪又係開波

嚴格來講勇武係行為，並不是指人
不過前線真係好多好細個，好容易俾人搧風點火
就跟着去做

勇武我梗係信啦
我一直都同佢地一齊

港島人係至撚廢 上次85罷工 得港島係最(安全)

觀塘，荃灣咪又係咁
總有方法走耐d姐

咁今日其實大家去邊度

如果港島無鋪頭開門 大家就轉場啦
畫面/數字無意思 我地要迫商家佬出黎同中共bargain

推。

推～
一陣港島見

其實今日突擊機場可唔可行

就係人多先唔開戰
好多和埋非，同人多先大輿論壓力

一定要人數多

幫手推

所以我主題先話求下你地
不過今日去邊就自己決定

pish

唔好留 唔好停

唔好聚埋一齊起哄 班狗就無咁易鎖定目標

提早走 分批走

大家set個時間 完之前一定要返歸訓教

屌你老母仲和理非回合？
和理非已經係一個垃圾概念永不錄用，次次就拎過百萬人來打飛機
林鄭出來錄音都唔撚洗，你班垃圾和理非就一直打飛機覺得自己好撚有用
係咪痴撚左線？

自己諗下成場運動唯一一個進程位就係612暫緩
邊個幫你班垃圾和理非打出612暫緩呀？
係勇武呀屌你老母，你地從來都係任何用都無呀
可唔可以收皮呀？無撚左勇武你地全撚部送哂中啦

仲人多就是力量，人多去內射你老母就夠力量啦

Pish
天佑香港

民陣游行不嬲都係 聚民意 曬緊 set deadline
勇武手足聽日機場春袋先係重點

我認為應該集中係香港島先比較可取, 遍地開花只會再送頭....

你真係古代人黎
試睇下近排警方做法

兩者缺一不可
如果無和理非支持，好老實講勇武就什麼都不是
我自己一直都係前線勇
我極度支持用勇武行動升級
但係絕對需要和理非喺背後嘅支持，有錢出錢有力出力有聲出聲

認同等狗出手先

同意
人多就安全
唔好比人落單
今日係和理非主場
同政府講我地對白色恐怖既不滿

去到今日都仲有人覺得遊行好有用？
上次咪170萬人囉
今日未必要起西環/港島
但冇人可以叫人退場
兄弟爬山去左邊呀

如封鐵⋯⋯⋯遲到嘅九龍人新界人會唔會考慮尖沙咀開花？

等狗出手先咪比人拉到仆街囉

先港島

觀塘荃灣我都係前線
人少分散只會俾人圍，而家已經追到橫街窄巷
請問師兄有咩高見

今日一定要人多

今日千祈唔好衝! 9衝更唔得!!

個問題依家包到咁實,點避戰

不被捕，一個都不能少！仲有9月大量行動要人架，手足們一陣行街見！

上次荃灣都係咁
無啦啦派勁多狗車出黎 等你圍佢/阻佢/製造對峙
之後就有藉口話要清場

不被捕，一個都不能少！

我由二百萬人果次已經開始講
二百萬人政府都可以唔理你
每次淨係影響到政府半日，第二日就準時返工
政府梗係唔理你
但係冇辦法你要香港人一連幾日唔返工出嚟不合作運動又冇咩可能
唯有一次次累積
我 10分支持勇武行動升級

點解佢地想 我地就要做 ??
我地夠想佢地唔好出黎 又唔見佢地做 ?

咁好老實兩次都係因為set路障之後再開波
今日就咩都唔好做淨係迫爆

Pish

有手足比懷疑冒警者無理拘捕 避唔避戰？有黑社會斬人避唔避戰？今時今日仲分和勇？根本對面就唔會理你係咪和平 佢地打鳩你係睇心情
遇到攻擊就要還擊先係人類天性，應該打嘅時候就要打

如果太散 記者無咁多 照你唔到會好危險
世界睇唔到 即係無發生過

就係人少先俾人包姐
人多驚咩
人越多嘅活動拉人就越小
人越少分得越散拉多好多

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

和理非
真。keep單shopping日

721
811
不受傷
不被捕

港島邊一區？完全無方向

推出fb ig

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

逼爆港島 勇武避戰 重現8.18

次次都咁講，其實勇武都識睇幾時做咩的

721 811

所以咪話非必要情況就唔好出手囉
唔話手足有難都唔出手喎
gear帶定基本啦
勇武係行為
和理非都可以瞬間變勇武

推
今日港島唔知點封法
隨時上左狗鐵先停洗

手足注意安全！
Be water

和理非都唔一定完全安全

所以我一直都好相信
因為有人話分散18區，所以我先開post順帶講一講

推一陣見

冇一次係100%

上番啦 入港島 唔好去自己區圍爐

勇武可以快閃
黑警有晒部署 唔好送頭呀

💪💪💪💪💪💪

Gear可以帶，但如非必要都收埋先啦

香港人 加油

今日咁多人，勇武唔好分太散啊!

和理非一定出！

去港島

遲唔做野 早唔做野 機場前一日先做野
之前遊行都無事 如果照番之前遊行
政府應該會照番之前策略玩消耗戰拉多D人
突然間改變策略 仲吹什麼END GAME
其實是為了怕機場被塞

人鏈圍港島有無得諗?

地鐵好快全線封，絕對唔可以勇武

請相信香港人
最勇武既今日唔好走咁前

可能要打好多回合,所以唔好俾人捉,等大家可以繼續打

721

pish!

請勿停留

攞多支水或寶礦力去飲

831 港島行街~

I will NOT go to Hong Kong Island to protest or march.

I just take a camera to Hong Kong Island to take photos for my photo project:
The day no protesters in Hong Kong Island.

I just want to know whether Hong Kong Island is still full of people when there are NO marches.

仲分乜撚野勇武和理非，班狗已經講明行街都會拉鳩你

tui

避你老母咩

8 5最多係因為有條左膠害人
8 5效果本身極好

雖然勇武唔怕，但一出緊急法，和理非就好可能唔敢出。

我地要拖到美國通過香港人權法案
請勇武先忍手

人手置頂

一陣見

加油呀！

你on9?
深水埗冇rb得街坊都係警署射TG啦

今日一定要出呀

對於各位一線手足，我要再一次多謝你地：冇你地暗中保護，我呢次三線廢中真係唔夠膽出黎；大家各自爬山，加油！

agree

冇乜點見過話係和平喎

ppp

機場呀傻鳩

和理非主場 要玩到10月1呀

勇武是日宜守小休～

行街食飯

人多係好重要㗎

避咩撚野戰

時代 希慎 來來回回

推 大家今日一定要小心

人多最安全 但勇武要避戰

勇武手足請冷靜應對

唔理咁多 出咗再算

p牌仔推

同意，人民力量

和理非從來都係勇武最強後盾！

今日會大圍捕

不建議

佢琴日做咁多野 就喺想激嬲我哋
我哋就喺個和理優遊港島日

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推

今日講到明有反對通知書
人多就會出馬路
照你咁講我地理虧喎巴打

儘量和理非，今次係要畀政府知道和理非冇驚過，同埋唔好畀政府捉晒手足，當然被打還拖係必要嘅

佢地日日都理虧㗎啦咁又點

on9

香港人加油！在臺灣與你們同在

又左膠 咁係咪手足要比人射爆眼 比人禁住黎打先安樂？

係外國既可以做d咩？ （好想幫手）

全部出來啊

勇武懇請放鬆一下，今日和理非戰場，大批預咗比佢哋啦非法集結，呢個場面係國際眼中係好難睇的。

勇武懇請放鬆一下，今日和理非戰場

岩，勇武休息下先

不要被補, 天佑香港

pushh

今次繼續和理非
美國準備緊核彈架喇, 呢段時間只要保持壓力就得, 唔需要有受傷!

不被捕不受傷

721811

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 中環行街
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

何式凝我警你個察

次次都咁講次次都有人硬碰

邊個同你講今日係和理非

唔好打陣地戰

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推呀屌

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

你仲覺得和理非上場 班狗就唔拉
佢地拉就會形象差
佢地會care咩

唔好做港共幫兇

sor, 照打, 幾時我地打唔打變咗和理非決定. 到時開波 你一係留一係走, 就係咁簡單

唔好俾機會林鄭拉人，
場仗一拖到10.1 佢就輸
對手越急，我地越拖

：你究竟有冇上過前線
Me：

香港人 唔好驚呀

推，保護勇武呀！

去港島玩pokemon go

不戰，以人數迫爆港島

港島見 ，推100000

有野要去港島個邊買

推呀，塞爆港島

人多就安全

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

推推推

安全為上 推

所以今日嘅遊行係邊度行到邊度

各位教徒、藝文青、一家大細
1230 參加完修頓流水式宗教集會
3pm可以先喺遮打花園集合 繼續唱下聖詩、睇下捉唔捉到精靈、見唔見到大J 之後再流水式行去唔同展覽、文武廟、參觀海味舖之類

[831 遮打見] 831超過四十項中環、港島區活動大整合！

出嚟出嚟

我要去中環行街

推阿

勇武們，

多謝你們的付出。

脱下面罩那天，我們要互相擁抱。

今天你們要回家。

他們怕的是十一。

牠們慶祝，我們贈慶。

今天不要做衝衝子，好嗎？

留力901去機場 各位加油

弱智不能移
Lm睇一陣成班on9仔高呼和平出去比狗sm之後要人

部份正確
後句可以省略

Confirmed
樓主一係鬼 一係弱智
大家可skip 此post

推 唔好分太散

今日係和理非既日子

推
come on
各位良知既香港人
出黎啦

Yes

岩

8月5號點解多人被捕
因為何式凝阿屌
以規模黎計 扣除佢令人送頭嘅數字根本唔算多

另外撤退時一定要手持工具面向敵人

安全回家！

仲有聽日機場春袋架

1430遮打見

主要地點係邊
真心問

定係係港島鳩fing

推 一定出

831

求大家出來啦

感覺今日係個局，可能大量鬼，多人反而反應慢
唔多對路

901 airport

推呀

今日對家想亂我地就和理非

人多用民意反擊

齊上齊落。不分和勇。

Agger push

pishh

今日港島 9.1機場

遊擊/遊走戰術

想9 月 內圍捕 前線，前線休息

10。1 落佢面，霸全球 頭條

明天 和理非場 shopping

屌你咪撚吹風話係和理非回合啦
上次流水式又和理非，次撚次都話和理非表態
根本唔撚洗分和理非，好似7.1嘅融合咁樣先似樣

後生仔命仔緊要，唔好死守港島送人頭，be Water

避你老母臭閪，有今日都係勇武咋。和理非，818夠加理非未呀？今日有普選未呀屌你老母

和理非要出

好

又避戰

2:30遮打見

手多想推推推推

你唔做無所謂，唔好阻人

遊行係比世界知民意仲係度。全世界的政治都係要爭取民意。林鄭係咁抹黑我地無非都係攞淺藍同中間派支持，合理化佢行動啫。

出黎啦

話得叫中間派就係邊面贏支持邊面架啦，你跪落地佢就會支持你呀

🤪🤪🤪

迫爆港島!!!!!!!!!

各國政治制度、政局不同，民意的重量都不一樣。

就算全香港七百萬人都唔認同林鄭，如果嗰種所謂唔認同只擺係心，或者得把口，根本wfc？

林鄭抹黑係爭取中間派/淺藍支持，問題係差佬瘋狂送子彈，佢地都笠晒水啦（再說現在根本無中間派）

和理非咁多種形式，我敢講遊行差不多係倒數頭三名無用的行為。（利申由零三七一遊行每年行禮如儀，其餘能行盡量行，但真係行到灰）

想向前衝嘅巴打自己睇路，審時度勢；其他人有錢出錢有力出力，哨兵、後勤、做fc（真fact check)、度逃生路線等等，比光是遊行好得多

幫推！

加油
唔係香港

其實sogo定遮打

樓主屌你老母

仲分咩野勇武

全部係手足

大力pish

推

10.1送大禮

呢個呼籲無用
勇武根本唔聽人勸

做咩都支持，開波我都會幫手

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

up

其實人多先係最安全

Tui

勇武留力，今日我地shopping嫁